Viutv 99台 韓劇 醫生耀漢 | 最後五集 (5)

好靚

仔

食屎啦 viutv 下一套又係韓劇

下一套好似恐怖嘢小弟不了驚

車仔個病要通天了

屌到 viuTV 出港劇

個個短髮女護士咩料

教授洗乜你協助

通哂

又韓劇

俊仔一開頭監獄篇以為係衝出嚟柒嘅角色，點知做咗車仔下屬之後完全係討好男配角

agger

係呀 DKLM 好撚驚 都唔顧下啲唔睇鬼片既人既感受

好同意

last.dance

唔講都唔記得

無啦啦整套鬼片趕人睇tvb

成部劇最立體嘅角色

爆肛了

Falcon比詩英更愛車仔

佢初初轉醫院個時同車仔初次正式介紹 話佢講野好型個下 勁好笑

成熟咗好多
尤其是溝女方面

岀事喇

寧願熄電影囉

抄筆記

車仔個look真係好似就死咁

睇 31 啦

學晒車仔啲技術

抄車教授d型棍台詞

母女合作

阿媽出手

呀媽真人幾歲

真係好真

睇到都覺得

今年47

Viutv 啲港劇睇到好尷尬
唔知點解？

47

檢察官是咪要改邪歸正

呀媽好勁
一下就知咩事

好似惠英紅

母女黎架咩

仆街閪女人

檢察官

嘈交lu

孫仔都正常過個癲婆

短髮護士係奸既？

係科長猛料啲定係車仔勁啲

孫蛇都就死

錯方向

你係咪要重睇

檢察官個樣好病

有冇胃can個人都清醒左

係，無咩留意
BTW，點解個阿媽同詩英咁少交流？
點解詩英唔跟老母入麻醉科？

唔撚係夫妻嘛

拐帶犯真係應該生不如死

係啊 仲有美萊係妹妹 老豆做左植物人

咁你嬲個兇手關車仔咩事

唔係咁撚爆啊

癲女人

唔撚係啊嘛

奸到冇得再奸。奸到出汁

私怨西真係錯晒fo

另外死左個細路仔有冇交代過？

你確認佢死咗之後唔會落地獄

發作啦孫仔

2月29 、空手道之後，想搵套正常D 都好似無乜

痛症科咪麻醉科一部分

點解老豆做左植物人老母好似都好平靜咁嘅

檢測官D動作好正

Miss左講佢個集
所以之前唔知佢做咩針對車

Miss左五秒啱啱檢察官乜嘢事

吓。詩英咪就係麻醉科囉 睇黎係你理解有啲問題喎XD

歎息橋咪幾好睇

可能黑護既生存動力就係仇恨

留返果個時間沖涼囉 屌你

m記啲廣告就嚟密過恆馳

胃癌發作

車仔安樂死左佢但黑護想折磨佢

成熟D阿麻，半接受左事實
但你無睇佢D內心戲咩

呢排好似唔見左恆馳

就突然好痛 訓低

死咗咪冇人阻到個癲女人

都植物人左一段長時間啦，喊都喊夠啦

可能唔夠錢

又唔係奸嘅 不過轉移咗d憤怒落車仔度
講真俾我係佢 都想個犯人keep住咁痛苦無得死

真係無咩留意，最近先睇番

全名係麻醉痛症科lol麻痛fighting

韓劇依啲做得好真
之前果套驗屍都係

否則解釋唔到點解佢喊

以為佢比人踢下面

佢本身有胃癌三期頭先暈低左

屌你明明睇到好肉緊 見到呢句笑撚左出黎

夠皮啦 已經賣到全世界都知道佢未喺香港發售

加油！

都好多年

支那車有撚人會買

幾年前去過啲三線城市都冇見人渣

係成個地球都未呀

開頭好有生存意志個病人就係個大仆街？

三母女都係同一科

部嘢個垃圾蓮蓬頭

頂真架？未賣？

非常好

諗起的士陳

集資中

要爆缸了

廠都未有

冇錢買嘅唔會買
有錢買車嘅更加唔會買

我係佢我直頭想將佢啲肉逐忽片出嚟

唔睇CCTVB都大把嘢睇啦

泡菜劇真係高質左，tvb好心檢討下

好似係概念黎

你班死仆街

伽利略上身了

班仆街仔

tvb唔洗檢討，而係應該去死

個個腦既後製好靚

案都查埋

啊

又暈啦

暈

詩英一定搵到佢

車仔會唔會死

教授

霍金咁款喎

頭幾集好多人屌viutv又播韓劇

高質還高質 想睇港劇

8:30果套都好睇

點解檢察官唔可以病

唔係套套都好睇

韓劇入邊跑步係可以去到任何地方

呢啲韓劇唔差 好過tvb成鳩日播支那劇

原來係佢個仔

真係夫妻，我冇估錯

原來係另一個受害者家屬

問人點解會病

呢個問題真係好白痴

檢察官個仔一齊燒死？

終於都拆解左謎團

一開始有講

我柒咗

韓劇有咩問題

唔緊要啦 冇人知

點得出呢個結論

但個黑護係女黎喎

好在唔係啫

果然係求安樂死

之前播德魯納真係正

應該係兩個小朋友家屬

IU

係啊

具燦星

依加8:30個女賊又係正

讀心術都ok

其實好多都唔錯，讀心術，偉大的show都唔差

又要等聽日先知教授點

珍九

阿妹開始聽教授講嘢

娜星丫

心有靈犀喎

falcon越嚟越有魅力

屌娜星

Viu啲韓劇都高質 以前都冇興趣睇韓劇

師奶殺手

過去搵佢啦

暈左

陶大宇咩

佢哋都係想viu播返自家製本土劇

呢仔要完啦

集

個大隻佬又係搞笑

同細過講嘅野一樣

其實佢呢種病應該裝gps

屍英唔洗做嘢㗎喎
成日走嚟走去

爆曬缸

係車仔曾經講過嘅嘢啊

點解詩英唔自己去

車仔細個個陣都係咁樣call白車

軍佬

諗起教授細個報警又係講呢句

車仔

唔洗做咩

流晒血

Falcon全能到仆街
度度都有佢份

冇事啊

呢句真係好錐心

屌乜事都無

但而家可以去醫院喎

依個位唔隔一集做，係差咁啲

佢早幾集揸車揸到阿婆咁

仆街一開簾嗰下教授對眼漏曬電

佢越來越正

奶左幾十年野點會唔識自保

屋企停電了

攬攬劇照啊

好想瘋狂同教授探熱

6238 fans club特級會員

瘋狂同教授度脈搏

真係同恆馳有得fight喎

隔住個moon都觸電

瘋狂同教授對視
啊

仲有得摸手仔

Viu播激戰
連買香港電影都有心好多
唔係萬年周星馳輪迴

下個禮拜可以專心睇恐龍

係囉

咩恐龍

聽到喊左，個種無奈同絕望

我個人建議viu試下喺星期六晚播啲舊港產片
唔一定周星馳
可以試下秋天的童話呢啲

下個星期開始，一連四個星期港台電視31兩線科學節目講恐龍

我想睇鄭君棉鄧寄塵

粵語片版權好似去曬cctvb度

歎息橋幾好睇，
地產仔睇到好尷尬

開波

又開多次簾

一開波已經要喊#wail#p

強硬的詩英

SIT!

車仔完勝班庸醫

炒！

女友的怒視

你班垃圾妒才咋

情深對望

車仔有個好老婆啦

詩英斜視個眼神

哭了

車仔即刻笠哂水

啊 你個名李子維在哪

好唔開心，打基燮嗰班仆街死全家啦

車仔笠水眼神好cute

車仔感受唔到體溫，因為佢本身就係太陽

心痛

咁真係唔覺痛丫嘛

詩英: 我係你嘅監護人

屍英係車仔心中既太陽

我仲慘過李子維

但殭屍有太陽會死喎 冧死左

有駐床邊醫生

但其實我鐘意李子維多啲

詩英又唔沖涼喇

因為我gay㗎嘛

佢日日都着一樣嘅衫

偷望屍英bb

對腳一定好臭

屌係我打錯 我係想打莫俊傑

俾人搞頭髮又摸面，點訓呀

成日行過都掂下包鹽水
職業病

有ching話靚女係香

女神係唔會臭

兵仔

佢自從成日唔沖涼
無哂初初嗰種仙氣

附身個女主

兩姐妹

btw阿妹原來又係童星

個o靚仔係咪呢套劇果個女明星個仔

高俊熙

我就係想咁講

聯署啦

其實阿伯咁諗先正常

Falcon

咁複雜

Falcon有隊長feel了

簽名

我愛falcon

又要車仔做安樂死

智天使

報警

報狗

直接報警

檢察官上身咁

車仔係報狗撚

咁一出世就死咪得囉。咩痛苦都冇
歪理

主動要求安樂死有咩問題

捱得太耐，一時走上歧路

呢個廣告好意淫

單手推開好型

先殺了長官吧，遺傳基因

我覺得冇 根本冇人明自己有幾痛苦
點解要企喺道德高地話應該要好好生存珍惜生命

漸凍人

Btw點解一定要揀車仔

因為佢有病都曾經幫人安樂死

孫石gay

車仔：你咪撚再搞我啦

要安樂死了

究竟長官死先定坐監先

會唔會屈左落車仔度

安樂死應該處於灰色地帶，先唔會咁易畀人濫用

其實，想死真係錯來咩

死

那個人成了殺人犯

幕後黑手出現了？

wtf

唔戴眼鏡好樣好多喎

檢查官最後會唔會都好想要智天使

除左成個毒撚咁喎

完全認唔到

但左先似毒撚喎

成個蔣志光咁

+1

戴

3年前熄呼吸機係四眼毒撚？

好過戴眼鏡lol可以我唔鐘意呢種金絲眼鏡

車仔：唔緊要啦
cut左線之後心諗：屌你咩仆街仔

應該真係車仔

會想要車仔

hehe

我覺得佢咁正義佢唔會輕易放棄結束自己生命

其實病到咁想安樂死有咩問題

車仔把聲好聽
好好j

點解要打格

把聲沉實到

做咩運動先

一齊做運動🤔

男女主配音都好勁

宜家開始一齊做運動

韓文字

做運動，你想佢死咩
佢排唔到汗架

兩個flirt到呢

大戰返300回合先

好耐無試過覺得香港配音員係襯個角色
車仔把聲好夾

呀！ ！ ！ ！ ！

車仔眼濕濕

把聲

車仔喊啊
啊

真人唔知點既樣

做咩講對唔住啫

轉聲道囉

耳朵懷孕

車仔43歲都咁靚仔

配音員

越老越正

有d難理解

吓，做完安樂死就咁調低佢嘅

見到人查自己

車 × 孫

比得上蘇強文配木村
大家說對不對？

頂我聽韓文聽唔到佢把聲

車仔個配音員可唔可以開channel讀故事

四眼醫生同法務組走佬

法務佬本身有咩病?

屌 院長決定就死撚緊啦

車仔已經有offer
根本唔怕

同長官一樣

咁大部車仲唔係娜英佢地個部車

架車咁乎八點半果架

falcon

係配車仔先特別正
下晝聽佢配個面癱總裁唔係咁嘅聲

正啊 病人撐腰

同長官一樣漸涷人

6238 fans club大曬冷

車仔好疊馬

漸凍病

falcon仲落力過詩英

會唔會太誇張

主角威能

End game

邊套？

個腦有bgm 韓國falcon：on your left

好撚滾動呀屌
喊撚咗

好滾動

其實唔止
仲有個阿伯呢

連拳手都知醫院係咩地方
你哋班庸醫

文宣嘅力量

叻，識搵傳媒

危害国家醫院安全
癲覆国家醫院政權

哭左

如果係香港，已call黑警趕人

先斬後奏

拳手 神父都好有說服力

仲有幾多集

啲感動位好有日劇feel

輿論壓力呀而家
收撚皮啦院長

應該會有個醫生插水

做到25

分手啦？？

基仔

死左？

最緊要有個名人帶住
如果得其他人一樣會冇人理

基仔頂住

基燮唔好死呀

車仔已成condom

愛上變身情人

屌Call白車啦，望

蘇強文把聲重襯過木村自己

想問岩岩個幾個醫生本身唔喺自己間醫院咁喺邊到
仲要車車佢地返去

圓珠小說個作者係日本醫生
有另一本小說叫做無痛 診療之眼都改編左做日劇

唔怪得呢部糅合咗韓劇日劇嘅優點

其實醫生耀漢係改編自日本作家久坂部羊的小說《神の手》（日語：神の手 (久坂部羊の小説)）

而家viu嘅泡菜劇配音越嚟越高質

呢套日劇都幾好睇 有西島秀俊

診療之眼係咪即係 cross復仇之刃??

唔怪之得咁有日劇feel

埋位

一嚟就催淚

記者的重要性

藍屍話人少數

詩英行錯位

詩英行錯方向

除左針車仔個條撚樣之外

兩姐妹個笑容一9 樣

唔係on your left 咩

民主國家嘅好處
要顧及民意

出事啦

全部人都要冇事

次次親個大號就大檸樂

吹

嗰幾條死mk係殺人犯

仲未拉人

跑啊 唔好出事啊

佢地嘅年齡應該定唔到

罪

死 vs 痛苦

死黑警

科長你死開啦

係咪應該俾佢老母決定
老母都同意左手術啦

搓住入手術室都好難救

似乎車仔呢次會奶野

成架車上左架車

其實係

mola mola

至少要令佢地社會性死亡

唔係好明點解依家車仔個人設咁堅持唔可以放棄生命
點解當初要安樂死果個病人

基仔咁樣都講唔到咩人打佢啦

我都覺

但果個人又真係好唔返
淨係可以用止痛藥吊命

佢個FD知阿麻

我覺得應該唔係佢做

好似話keep住好耐都係咁 最後忍唔住 唔知有無記錯

依家嗰啲未到車仔個門檻掛

佢個陣係咁幫佢TUNE止痛藥個量，最後，無校番細好似係

好似唔係止痛藥
係佢痛返醒先唔會死

可能因為知道個黑護想折磨佢所以安樂死佢，減少佢痛苦，因為車仔講過醫生就係要搵到病人嘅痛苦

車仔啊

唔好死

無啦

屌真係好撚好睇
神劇嚟

班4mk一定要生不如死

車仔頂唔順了

配音

由佢走罷啦……

車仔冇主角威能

我都唔係好明 點解車仔有呢個轉變

基奱

我上面有講 你可以睇下 只係我猜測

現實就係咁殘酷

車仔好驚自己會變到佢咁

好貼地 體悟更深 this is life...

＃458

近一兩年啲韓劇高汁到呀

好地地俾人打死左

咒基仔老母死？

係止痛藥阿，呢個我記得
落多D=好訓D 但太耐佢又會死，TUNE番小佢又痛醒

打基仔果班同學係咪會畀人告誤殺

伯母你好快就可以見到基燮

但佢琴日見到好辛苦既病人用智天使走左佢好衝擊 頂唔順咁

其實韓劇好多都好高汁嘅
唔明點解咁多人屌

係咁叫個唔會痛的人，比佢舒服D走....

遺體啫

基燮
啲死mk真係

我聽到都呆左

謀殺

因為班港女淨係睇情情塔塔同花痴咁

你又岩喎

我未試過睇電視劇睇到咁沉重㗎

4mk

因為個個係被黑護折磨，一個只係自己想死

成件事好鳩

8半嗰套太歡樂

告分裂國家

喊都咁靚仔

德魯納

你啱
總之條友係要好辛苦先唔會死

車仔諗起佢自己

你唔好再做我監護人

救基仔，就等於救自己

要分手了

無可疑

燮

呢套劇情真係寫得好
醫療場面又真

車仔痴咗線了

咁點解唔係阻止黑護而係去殺病人

做人做到唔 都真係幾慘

車仔要爆了

神配音

車仔崩潰了

得返兩集仲要玩分手

Bomb

呢套真係配得好好

屍英唔好喊啦

佢痴左線啊

BOOM!!!!

佢痴Q咗線呀

屌你老母樓上咪撚on9啦，以為自己好幽默？？？？

我之前對韓劇印象都係咁

一集復合 一集bbq

睇佢兩個做對手配音簡直係享受

因為你 我第一次有夢想

因為係黑護係boss 劇情需要

唔似cctvb d醫生剩係會飲紅白酒

車仔初戀？

車仔發脾氣了

屍英被飛了
有無手足去安慰吓佢

佢有邊集唔喊？

聽到心都酸埋

飛女都飛得咁型

最強分手言論

詩英喊到好淒涼

你就係我既明天

岩呀 把聲超襯個角色

集集都係眼有淚光

車仔連喊都好型

Boom!!!

個犯係無得救

但有左智天使會令人唔會嘗試去醫
病人唔想生存但求唔辛苦
醫生又唔再揾醫好人嘅方法
咁好危險

點解赤腳嘅

好想安慰車仔

係呀
岩岩老豆笑車仔唔著鞋 唔爭氣笑左

被自殺

其實佢地冇一齊過

viu揀呢d大片嚟梗好睇
池晟喎

但我俾唔到將來你

阿媽個頭又染返黑咗

係

好心痛

院長真係好賤

同我老豆一樣
話做醫生都無錢買鞋

院長成日諗住拉科長落馬

好想知點解會冇咗對鞋

支持安樂死揮手區
生已經冇得揀 點解連死都冇得揀

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得

頭先上床搓除左

上左床做cpr
落床唔著翻

佢坐上病床搓住入手術室，點著住鞋上病床

以前反韓會屌

上年開始唔屌

連襪都冇埋

俾跳樓燒炭，唔俾人幫手落藥

可能車仔著鞋唔著襪

老套兼核突

車仔例外

破壞形象

想死得舒服啲都唔得

佢係跳上床 個個都推床 冇人幫佢執返對鞋

陳欣

如果清醒有自我意識話想安樂死 可能會無咁大爭議
如果已經無左意識/判斷能力 邊個可以幫佢做決定？

大方兼老實

要睇翻車仔同個拳擊手講嘅野

唔好拗啦
無結果的

靠預設醫療指示
其實到番咁上下年紀 我都鼓勵啲人會簽
除非屋企人好清楚你嘅意願

咁急跳上床仲要除左鞋先搓得？

Yes 如果有結果都無呢套戲

可能著拖鞋一跳上床甩咗

證明車仔好乾淨

佢跑過黎應該唔係着拖鞋lol

因為牽涉到第二個人

孫石gay要gg

詩英嬲嬲豬

畀其他醫院挖角

可以生前簽定文件

檢察官
你明知自己好大機會有事就唔好揸車啦

換手術衫嗰陣應該換左我見詩英都換左膠拖鞋

個司機算理性

長官臨死都想交比佢
竟然篤灰

有事就搵車仔 冇事就屌車仔老母

冇啲危險意識

人無事車無事

真 一見到佢舒服即刻唔追究
仲幫佢報警

兩個開始有d識英雄重英雄啫

咪係

檢察官就可以指定醫院指定醫生
平民就冇

車仔咪一樣走去做醫生

就係咁彈到黑晒

其實咁彈好撚痛

車仔好有型

車仔隻手指係咪彈到黑

香港白車好似都可以

其實全身癱瘓嘅好辛苦，不過無意識講唔到

唔去返平時睇開個間醫院

好似唔得架喎
有冇醫護巴打答下

因為愛所以指定車仔

支持嚴重疾病或不治之症的人安樂死

孫仔

錫 gay...

999白車好似指定去公家仲要冇得揀

因為我中意你啊車耀漢
要對我執著啲

你要對我執著啲

你要對我執著d呀

你對我要執着d

唔怪得分手原來同孫狗

閪面詩英

咁點同呢
車仔做做吓手術有事
有其他人幫佢同救佢
檢察官揸揸吓車有事
分分鐘撞車死埋

孫錫gay

西面

你要對我執著d

搞基好過搞詩英

Boom=分手
對我執着啲=表白

詩英發現車仔出軌

詩英爭輸俾條仔

痴英要漢

女友的挎問

輸咗碌棍

其實真係急症香港啲私家醫院好似都會建議病人去公家醫院

車仔要做生物兵器

屍英真係好任性

詩英表白多次
女友的挎問

咁我呢
車仔你要對我負責

詩英又出手

點解出國就要分手

詩英真係好正

好想畀詩英逼問

deadpool

漢仔正衰人

有啲老人家既手腳會縮埋，硬哂 成身傷口 食唔到野 講唔到野 靠條奶同藥吊命 但係又死唔去

車仔一大頭 個樣就老咗好多

好似係優先送就近公院，但有意識嘅話可以去睇開嘅公院（好似係）

全盛時期一集喊幾多次

私家都唔做呢啲

加入捚x men

因為武肺

韓劇係咁㗎啦

deadpool 劇情

weapon車

dead pool個敵人呀

又係冇痛覺

有結果個個國家都立晒法啦，有結果就唔叫爭議大

Carpool

車仔：跟我 你冇將來架

其實係因為耀漢覺得自己唔配，因為佢下一秒就可能死

好奇一問 車仔無屋企人？
利申 之前無追

啲演技好到

死曬

爸爸死咗

老豆都有無痛症，敗血症噴血死咗

慘車

麥E神真係好撚煩

佢自小同老豆相依為命

車仔又話有3成好返，依家做到好似死梗咗

其實媽媽去咗邊

車仔老豆都有CIPA死左

同埋首先自殺條友都死左點罰?

第二就係教唆人自殺係有罪，所以其實社會係唔想人自殺架LO

冇提過，唔係人人都有老母

好似車仔咁迫走老婆？

Francis

唔支持

車仔要進人Marvel宇宙
無痛俠

唔係人人有老母都真係有老母

檢察官：bb你要對我執著啲

CIPA man

綁口罩啲肌肌都出嘢黎

你呢句講得好有靈魂啊

好大隻

車仔對手臂

c英個眼神係女人死心嘅眼神

又開始作故仔

點解佢哋做手術係帶布口罩？

黑護我dllm

黑護

真

癲婆

痴孖筋

cipa man 戴上無限手套消滅宇宙一半痛苦

車仔don’t give shit

正面交峰

死八婆

死癲婆 又唔係你死 又唔係你坐監 痛乜鳩

咁樣格硬簽名都得咩？

車仔好大愛

住醫院時見過好多，有d中風之後癱瘓10幾年...

見到老人家好瘦同無任何意識，就覺得好心傷...

點解佢地唔可以安樂死呢？身體同靈魂被囚禁...

車大愛

車仔對黑護都咁溫柔

你睇下車仔心地幾好
你條死癲婆真係痴得好匀循

唔得啊但冇人知

用愛感化佢

車仔好到...

睇到想喊，見到呢個笑咗

車仔

真係劃隻龜

一早知道佢冒簽

大愛耀醫生--耀漢

Cow死女

但對痴英就咁絕

車仔好溫柔

會唔會又多個fans

唉個護士應該去bin個殺人犯C

Boom!

因為世界大多左膠偽善要搶光環

我的離開也是愛

現實會唔會有車仔咁既人
寧願為個癲婆坐三年監 聲譽無曬

屌 有聲

車仔點解可以溫柔到咁

車仔娶我啦

全對

點解去檢察官床到喊

唔會

我係左膠
我支持安樂死合法化

因為愛先咁絕

老豆訓左好多集

應該火化左，但佢可以選擇燒多次佢嘅骨灰

阿姨eatable

車仔過嚟姐姐懷抱

份糧幾好逗

呢個世界有冇人有無痛症先

一陣又會有人話佢地係兩公婆

係都我先

科長做咩戒指帶中指

老豆訓住拎片酬

好衰仲笑9人

車仔係感化師
Falcon、詩英兩姊妹、伯母、阿姨、檢察官、癲護士，一一感化

好深嘅演技

有
外國大把
但未必係車仔咁

殺人犯:喂大佬你唔好咁痴線啦

係咪釘左牌 有人請就有得再做醫生？

真·訓足全場

最憎死左膠

係 又唔洗記對白

救命好好笑

結局佢兩個有bb就真係神作喇

躺著也做戲

人地有攀過石嫁

屌、出哂戲

有失血架人地

全部收編哂love and peace

呢啲先難 呼吸唔可以郁

可能訓戲一日拍哂嘅呢

仲要扮痛流血

老豆RIP

影住嗰幾秒啫
btw cctvb呢啲位成日穿煲

世伯rap

配到好似笑片

扮瞓扮得好要好高演技

頭幾集講過韓國醫生定義係通過考試就可以做醫生
所以釘左牌只要有人請返就可以再做醫生

點忘記呀

癲雞護士：燒死我個女，我要你死無存屍

阿媽又冇咗白頭髮

好笑到我

啊 車仔

唔好死啊車仔

車仔終於要死了

個配音好好笑

車仔做咩

香港都有啦，有個協會TIM

好似大約十年前有新聞報過

車仔插晒喉

諗起燎原火

Falcon suit up 飛去搵車仔啦

喊戲笑咗

詩英化身車寡婦，一直追尋cipaman嘅蹤跡

佢個feel好似笑住喊咁

咁似啲黑市醫院

車仔死埋就真係太神了

仲有同詩英食飯玩自拍

我都覺屌

仆街 好想而家上網睇埋大結局

人哋有用血漿

一睇連登
大家啲好笑comments都會出哂戲

可能拍完其他劇組 再拍套呢訓覺劇

屌，轉個頭車仔就瞓左係度插曬喉

黃Viu

記住唔好劇透呀

結局係咪死亡？😱

無錯

屌 笑死

合埋眼又唔可以瞓著有鼻鼾聲

可能俾人捉左去做實驗 激發體內X基因
最後變左deadpool

後宮

隨便透

點忘記喔

係
韓世醫院比Thanos 炸爛咗

電視播之前已經上黃viu睇左次
宜家睇第二次都仲係覺得好好睇

要keep住合埋口訓

頂

一齊睇大結局啦

屌 笑到標眼水

結局：車仔昏迷
痴英幫佢抆喉

車寡婦趕到見到虛弱嘅cipaman 講咗句
And I AM .... CIPAMAN

笑點係個哼哼哼

CUT!!!!!邊個扯鼻鼾

又唔可以訓到發開口夢

on your left

睇連登以為自己睇緊笑片

Boom!!

本身睇唔到車仔赤腳 趁廣告拉返去前面睇

要等兩日

我以為詩英係醫院外同佢對質果到會講清楚
點知車仔一野走左
詩英bb好慘

一直想知條營造緊張氣氛嘅bgm係乜

而家睇親大結局個廣告都想笑

：忘記佢啦
：點忘記呀

跟住影住車仔

：......

嗚呀，今日冇得睇

睇多兩日都冇得睇了

可以睇被告人同kill me heal me
啱啱睇完kill me heal me好睇到喊池叔

可以點忘記喎

最後2集

支臣個金拱門廣告煩到

未做完已經唔捨得

星期三就冇得睇車仔

車教授

唔捨得車仔

車大波

車仔死得未

屍英一黎就喊

安樂死

一開波就整喊人

老豆無得再訓住賺錢

屍英好撚似唐姨……
一喊就仲似

阿媽靚到唔似有2個咁大嘅女

仲可以呼緊吸嚟拍
正過做死屍

韓國無老既演員咩
屍英媽邊似生得佢哋岀

呼吸聲

後面班人

可能老既唔似醫生

演員要求：訓覺唔好有鼻鼾

啲白頭髮擺明染嘅

老母有特權
紅色口罩

點解佢個口罩可以係紫色

老嘅似街市阿嬸

美萊又突然咁順攤

酒紅色幾靚

佢就正
仲有女女伏係佢度

想投入嘅 唔好睇po
會睇到笑

爸爸

打botox

咁多人喺度做乜9

詩英個口罩都冇拉落下爬

岩岩想講

我係咪要pin呢句

手術室入面嗰個係咪車仔黎

院長嚟 係要做啲嘢嘅

其實得，47同27

仲要祈禱

阿媽真人47，詩英真人27，理論上生得出喎

高級院長真好
成班醫生放低所有病人為你一個默哀

陣間做到“點忘記呀～”仲好笑

點解老豆要係喉嚨揼氣？

一個轉身就瓜左

屍英媽有47架
睇唔岀

點解係佢戴臂章

阿媽塊面好似打好多支針

但佢要做醫生點會咁早生女

搞到有啲似活摘器官

喪服

真係變咗僵屍英

韓國孝服幾靚

屌 本身覺得好慘
忍唔住笑左

老嗰啲演開呀豬媽

其實佢阿爸都幾幸福

活摘唔慘咩

做咩唔係老母先

其實係因為佢呢個look好好睇好襯佢
你試下google 佢啲相你就會發現其實佢個樣都幾老

唔係用沙啦 眼淚都夠

訓左咁多集 邊有演員咁爽

冇睇開頭
佢阿爸點解做植物人

冇影出嚟啫！
（其實係冇主角光環）

呀豬媽嘅話冇咗醫生嘅feel

爬山失足

可以砌個城堡比老豆長眠

棵花咁似手卷嘅

學lafing gor 單手聽電話，點知唔夠力

笑死
諗起沙灘堆d人入沙到

車仔塊臉原來月球嚟

影左 喺後面

你估個個都做到神獸架

俾呀婆枝拐仗kick低碌咗落樓梯

一嚟

二嚟走到生命盡頭仲有老婆仔女送行都唔差

車仔就咁就走左

mean撚到

今晚啲留言全部歪晒嘅。。。

其實呢段真係同laughing gor差唔多咁on9

去搵xmen

咁依家老豆安樂死係咪唔會比人告？

自從發現老豆可以瞓係度賺錢就開始了
仲有唔想忘記

記唔記得falcon一黎邊個拍手掌

唔會啦 家屬全部同意 佢放棄治療

開左會判左可以做
同埋老母頭先解釋左情況差到無得救啦

唔會痛，再加埋勞根嘅自癒能力
最強xmen誕生，CiPa man

好期待附身
講人性

又見到詩英個奇怪頭

真正和好了

放晒頭髮落嚟

呢個樣好唐姨……

想睇sheshe

睇睇下真係有d似唐姨

搖動撚準備

又黃金時段播鬼片

鬼叫咩都冇做就比詩英kiss

兩姊妹

詩英啲頭髮究竟係咩造型黎

下
餅印嚟架喎

幾過癮喎，呢類正丫

睇到而家覺得阿妹靚過詩英

家姐識做唔做電燈膽

許有俊
你邊度俊呀

李

ocn電視台嘅劇多數沉重加黑暗，唔知啱唔啱一般人睇

好似好睇
恐怖先正

教授要走人

感覺唔錯

諗起啲寵物狗知自己就嚟死就走埋一邊唔想主人睇到

姓李咩

好期待
希望恐怖啲 好似主君就正

要去參加Xmen計劃丫

Falcon好少咁燥

ocn啲劇好好睇黃viu套他人即地獄同如實陳述

Falcon真係好撚正

姓許係另一個醫生

嗚嗚嗚

俊仔真係好難得寫得好，畀著係cctvb啲寫法一定係知道車仔有無痛症之後，就會畀仇恨支配，唔再認車仔係上司

係咪黎料

車教授走啦

唔想忘記呀

待笑

另一個係許浚
e道個個

唔係直頭開會決定咩

帶咁少野

唔帶行李？

OST!!!!!!

係咪死亡之旅

拖都未拍就鬧交

哇 成個香港gay場咁

未到已經出晒戲

笑點準備出現

呢首bgm叫咩名，想download落嚟聽

Star

車仔做埋卧底？

泵氣佬係車仔

去到都直接入院啦 帶咁多野做咩
一個唔好彩 死埋添啦 帶嚟帶去咩

吳卓羲

喊撚咗，屌。

車仔

點忘記呀～

車仔死忠

車仔呢段戲個眼神空洞好好戲

睇到已經想笑

坐到咁型嫁

大嗌點忘記呀

咁咪得

Viutv 99台 韓劇 醫生耀漢 | 結局篇 (6)

屌

1001

泵車耀漢